元朗，屯門宵禁？

屌你老母黨鐵！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

經濟又可以繼續差落去

現在屯門已封鎖所有交通，元朗鐵路站亦會開放。今晚元朗集會還能進行嗎？